「疑似」龍心感染性病。大波情婦：唔會離婚！！

前商台DJ細So偷食一事引起網民熱議，日前事件女主角現真身，就是35歲的人妻兼靚媽KOL練美施Macy。不少人對於Macy有夫之婦的身份感到驚訝，加上她曾傳染性病給老公，又暗示曾為細So墮胎，令不少網民都關注Macy老公的回應。

Macy日前在訪問中透露老公已原諒自己，彼此不會離婚。任職中醫的Macy老公王先生今日就接受傳媒訪問，表示支持太太繼續陪在她身邊，更出言護花，形容太太Macy幾乎零缺點堪稱完美，無論是工作抑或照顧家庭都十分稱職：「真係好好，但太易相信人」。

言談之間，王先生透露一早知Macy出軌，指自己在太太與細So開始偷情時，曾與太太商量這段關係，叮囑她不要太相信對方，認為對方並非真心真意。
試問如果你老公成條柒咁，又似龍心。都唔知係咪早洩虧佬。比我係大波may都會偷食啦，龍心喎！點頂呀出面玩到生性病都值啦。雖然有啲錢，最緊要係老公肯接受同埋單，呢啲水魚邊度搵層樓最緊要寫埋我名，莫講話而家玩到性病，就算玩到肺炎，你都冇得走

明嘅, 細蘇, 點忍呀

第三張成個霍哥咁既樣

霍哥而家好啲